[開車]點對付後面開高燈既仆街

尋日過東隧, 後面條TESLA友全程開大燈, 照到我眼都盲, 出隧想CUT線都唔得, 左右後鏡都光曬, 好撚危險。
各師兄有咩辦法?

死火燈急停

小心超速

大燈定高燈？

收油慢慢行，出隧道佢頂唔順就會抽你頭。

之係我點都要硬食隧道果5分鐘。開慢我咪硬食得仲耐。。。 唯有過雙白先死火登減速等佢過頭？。。。

車過去同佢死過

跟佢尾開高燈射尻佢

上次係美孚跟到個仆街到鑽石山